[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4567)

中

曼聯9.5B

我屌你老圈

我

狼落飛

Bella 唔多掂 wor

我屌

渣架

廢馬

有無人買荷甲

格流唔係無半大下話

( Show Blocked User - 角細比狗買 )

垃圾

屌你老母新倫堡輸全餐 ref card
比垃圾又00 賭閪咩上盤

一陣買臭格算

真係有運

又係你

點解荷甲呢一兩季咁小波入

1002開？

2200 法甲 蘭斯

退役啦 新力必

Nice？

On9 ball

利華冇撚左VOLLAND 可以SKIP

德乙又全下盤

角球神

想跟

紐狗紅左仲撚勁

包包3唔3格到

好撚on9 999同1000都見唔到

連登垃圾

2格囉

收到風
999 係 彩
1000 係 全黑

快

2格s？

新力必

我係993

Hi

我退役算

一陣秒c，就無9.5，之後成場都無9.5，完場就gel

去日本做馬肉刺身

Lm

落飛 包尾

書左好多

有沒人派

feel到朱古力又要gel爆角細

角球神好野

我係我明fans黎

頭sir

邊場

冇撚用嫁啦你

上一次搶到係幾時

卡2c

反而想買屈盤多啲

4531

領先球都可以全餐俾人
垃圾仆街紐倫堡

娛樂注 綠木首名入球

紐倫堡想點啊

not today

聖伊天尾盤可唔可以靚d

想輸

格流比人禁屌既喂

買左

角球神又買左幾多10.5s？
係咁落飛

屌你老母，德乙比狗玩

準備輸半la

格流作客=無敵賤種狗

未化妝？

半大都唔比 一係比人入多粒啦

博下都好

我曼 蘭斯

德乙內定晒賽果

驚和

我剩係要佢贏啊

辛特刷多3角

比狗玩

我一砲打左落曼聯到！200蚊！
433 打都打撚死你屈仔啦

布魯日半大未 秒goal 完波都無射過

嘩笑到抖唔到氣 救命

岩岩好似有人gel 辛特侯遜 10.5s

19000 會否又賣分？

刷你老味咩 聽話 咪撚刷

紐狗轟多球黎

刷多三角

比勒費爾德 win ok?

49000半主x狼隊盤

依家先8角 驚咩

psv

No

9999999999999

想要曼9

買德乙半一上盤同買阿甲冇分別

屌你又反手

第十口 曼聯[-0.5/-1］

999999999

狼隊派錢

應該打和

阿甲半一 4:0 cashed

第五都有得踢歐聯 爭崩頭

9c
辛特刷多2c

利華9.5B 狼隊10.5S 曼聯9.5B

新倫堡21中返場得唔得

係咪要調轉買?

燕豪芬半和gel

一陣 狼隊半場8c
就會手持 10.5 11.5 12.5 13.5b

德乙細波下盤confirmed

有冇人派

曼聯大炒硬 唔係既全黑食屎

G chi

想食屎多d

咁樣都唔知撐唔撐曼好

等即場後備入屌主勝
如果等到

好似後備都冇

好，90分鐘 1:0 Goal！ Gel！

4534有

同你個浪有無得比？

都好 贏都滿足

咁80分鐘先買

慘，又要戒賭

咁我80 mins先買

屌你老母成個波台都污染晒

咩話 psv一球都冇？

尸口巾，懂不懂尊重呀

又fake角 笑死

好! 識買了

你都傻，8.5 9.5 10.5 11.5 + 12.5s 13.5s 14.5s 咁

留jc ac

兩場德乙2.5大都差一粒 慘死

布魯日個場波玩緊閪毛?

點解我買邊隊紅邊隊

德乙盤王比勒贏唔贏到

27089134

我曼
狼
阿爾克馬爾

你問你老公bogo

辛特侯遜,卡爾斯魯厄快連角

包咬頸買左諾狗+1盤

燈神燈極都唔會連針嘅

31520520

邊個ac黎

屈禁屌

呢個ac發達未

9up

一陣有冇人支持 荷華高斯？

兩場英超串左下盤

49000 派膠 屈仔禁區拎到波但冇射

Hi bb

黎多兩角啦

辛特頂撚住呀5555555555555555555555555555555

1c

19000後防炒埋一碟.

我覺得讓得太淺都買咗
中咗伏

德乙睇岩盤紅左都贏到

比勒

比垃圾

比勒刷未

讓半一算淺
近期盤好多都贏晒
上場平半派錢

阿古路今季係唔係會離開mc？

Sorry......

比d掙扎!

下年

獌係到踢緊乜9

浪三假

狼應該賣分

贏一球 不驚

出面半球咋

比垃圾遲開波夾左劇本唔贏得

我講緊你扑左果條友
又ＯＮ９又煩

仆街 曼聯有伏...

有你呢句就放心

點解d意甲delay晒

因為肺炎

我睇曼聯都係到賣緊分

屌你老母格流又閪

14日後重開

２隊都下場歐霸。。。。有留力ＦＥＥＬ

你條撚樣傳開哂

咁踢好難有一球

因為你煮啲嘢好難食

所以我教定你煮野食，費時你乞食

係呀

紐 爭氣得唔得

一唔gel 就唔刷 賤格 咁聽話

原來因為你

唔啦 唔想比弱智教

Psv goal未

荷甲呢家大波神話不再 隊隊都唔識入波

點會

對唔住囉

比勒又話一哥

比垃圾做乜撚

包包仲乜停哂C

仲要讓半一

而家無得刷存在感，係唔係有d慘？

睇黎似神10ft

狼隊個龍唔好接波啦

算啦 一齊叫下波咪幾好

清算

你本身都弱智

乜撚野半2全2啊屌你老母

In bogo we all trust

等睇半0全3
成日撚半大 然後比你食低水全大 仲要半格

比勒做乜鳩

比勒 快入啦

有無人可以話我知 d 死曼狗係到踢緊咩撚野

辛特

你睇你幾鐘意，keep到而家

點解冇上盤

貼飛先尊重返你，ok？

今日荷甲我買大 3/3.5
Var炸番兩粒

因為你買左

想食

艾拉唔入不如輸埋佢

垃圾布魯日

比勒上盤似重船

辛特又食角

住屯門？

係最近刪除度搵返出嚟

曼聯真係最多嬴一粒

辛特快連角

19000 又中伏

比一哥入球未

德乙真係要skip

8.5都出埋，角球神出力未？

魯爾占美利斯小兒麻痹？

96fg有未

我都有買 Var真係on9

唉屌
今日買乜輸乜

辛特10c
-1c

辛10c

神10啪啪啪 神10啪啪啪

Then？

比垃圾我執

講左啦.. 又要成日無啦啦紅

荷乙都難入咗

包包比多兩C

下場呢

Yes

曼聯又撚

比勒咪撚半9全9

西甲幾時先識角球大

keep就keep la，扮乜

仲有冇睇中邊場？

成人麻痹

辛特11c

11c boommmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmm

ky我愛你

屌你老母都話唔撚係囉

卡11c

Diu你老母

屌 買左角大個d好派我
21784388

驚東咩
比勒 9.5 gel la

牙路

半4全11 抵輸啦

我咁愛你你愛佢？我屌你老母臭閪

做咩

八舊朱古力gel唔gel呀仲

臨場睇個feel 真係好撚廢

未有本
睇下收唔收到德乙角大先

老母都Diu

當bogo買s果陣

我愛大家

屌返佢啦

我頭先已經cap撚定圖㗎喇
10.5s收錢未

3串一 諗緊cash out 算

Ky=你老母
想diu

人都係犯賤呀
唔講啦 雪櫃仲有半罐台啤

曼聯真係好冇戰術 D人自己踼自己

cap都廢事 gel咗幾次

都叫你屌我

10c !!!!!!!!!!!

屈㩒屌

包包ng好無

唔屌後生

唔買s

狼狗又玩控角，控角控角控你老母

哇屌11角
有得翻盤啦

3串一 德乙 c cashedddddddddddd

曼狼一齊撚

我60

比刷夠角 入得波未

19000特登射個波落球證個頭 var rc

德乙 係輸緊比勒費爾德 win 快!!!!!!!!!!!

給我一杯忘情水 給我一杯忘情水水水

你鍾意黑色既鮑魚

屌你老母 d 曼狗 真係踢緊乜撚野 又吸飛殺賭仔？

俾一球黎

細過ky都叫後生

格流真係夠膽輸1－0完半我屌你老母

咁ky幾碎

過關差佢

70左右

雲比沙卡小小搞笑

曼廢到

２場英超踢得仲悶過日乙

射撚到咁.. 小學生?

d 埋門 柒到

我已背上一身苦困後悔與唏噓

訓著

比勒 半格都好啦

拉舒服得 goalll

好大仇口

狼goall

狼狗！

狼隊 1:0

狼狗1比0?

狼隊狼隊狼隊狼隊

狼goal

我狼

49000快半主

Awb

狼狗個柒頭鳩下鳩下又入

見到蘇b gel狼 定了

佢已經gel過好多次 場場見佢gel角細
btw覆我tg未 等你開飯

你邊位呀

比垃圾贏到 切條賓周比老女人煮

諾域針

Check handball

冇手球

norwich一個反擊比人收左皮

屌 紐

曼真係好廢

買左屈仔第一粒 睇黎要驗腦了

比勒費爾德
仆街..
一球都無

比垃圾今場撚狗？

達斯

狼踢防反

曼半主啊

可能穩過曼fg

讓半一咁淺

比垃圾宇宙巨船反艇

輸 半客100%

英超仲未有角

德穴一哥有無射過門

比垃圾啲角 無論贏定輸 下半都係冰

greenwood入得未

19000 上盤有無人收飛？

包包-1C

諾域治可以返去踢英冠

比勒贏半都心足

打7你

蘇b識唔撚識教波架

真 贏半都好

唔識

半格都好 生命注過關

識教就唔洗搵佢啦

包包入未

我都係生命注

黑鬼終於送角

聖衣 比勒

集氣

買咁撚多人踢撚到咁撚樣 仆街啦49000

德乙一哥贏波我扮狗叫

艾拉cup未

正 達斯全格

紐撚 2rc

比勒費爾德 真係準備半9全11

包包

紐倫紅夠未

假撚到

達斯串比勒 輸錢算

又話好撚勁

有冇人輕鬆下？

贏車姐

比勒同路

有冇比勒上盤手足？

德乙一哥入波未呀屌

大撚把

比垃圾下半場冇射過波

有 90分鐘絕殺 一齊嗨起來

有 比勒入一球 贏半就夠

半一殺撚晒

曼狗角大幾時入好

巨船

包包屌到咁 肯入未

贏就贏半 輸就全格

俾半格黎啦

半一盤上次開全格係幾時

悉尼

比勒上盤應該大船架喎

96會入波 齊心開客勝

包包 比多1C

嬴2場 就00和一場

狼狗等唔待到7.5B俾人入呢

橫濱水手 對家全格

包包屌到咁都唔入 輸撚埋去算啦 廢包

比勒快1:0

吊你魚拉特入未

49000入未

上盤重船

奧格c保穩守is ok

狼狗早兩年場場刷角鬥攻，而家有啲名氣就學人瞓地泊大地，食屎啦狼狗

Fc東京？

入未呀比垃圾

平半黎

球證送角 22222

狼隊狼隊狼隊狼隊狼隊狼隊

狼!!!!!

狼

包包入未呀

我狼~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

狼狗大未

狼2:0

屌.. 狼咁撚正氣 曼聯搞咩

仆街中伏買左曼狗

狼隊 goallllllllll

屌 norwich針

屌2-0⋯⋯

Goalllll

狼隊單頭gel
狼隊串49000半主針

2-0 刷角=入波，點解啲濕鳩隊仲唔明

19000入未 差你

狼好生性 差狼半主

包角球呢

Jota兩球 痴線

2射2goal
諾域治你死撚左佢算啦

狼狗大角點部署

金絲仲話盤王

曼先岩

比勒入未啊

獌1

諾域治降班88

49000全家肺炎空難陪大佬bill一家落地獄

狼同曼要左曼
準備驗腦

狼隊

比垃圾一球都冇 半一輸埋佢算啦

兩隊都係動物 終於知道狼〉狗

C

49000岩岩先第一個角？

曼肯入未啊屌

德乙一哥比粒啦

Jota 食咗春藥？

19000入啦吊你老母

包7777

有玩鬥獸棋都知狼勁過狗

YES

咪嘈啦

好多人買左

曼聯1.5大 想驗腦

德乙全下盤

狼入波停角啦

差獌

兩隊閪波

根塞爾伯里吉 1:0

包88888

有無射過門

流浪反cup 1:3ok?

似全下盤
比勒遲開波

SHAW送角

狼正氣

曼狗

8.5細等死

每個禮拜喺度都見到有人喺度屌曼
一對波冇進步，組織差入唔到波 ，點重建呀大哥

比勒全格 10抽1派1 100

比垃一球都無？

諾G降班啦

獌狗

包入未

lm

狼隊易到

比勒費爾德
大船又沉

咁激

單邊11角丫笨 dllm

All in注唔撚係無牙

應該半格

PSV燕豪芬
畢爾包
比勒費爾德

比垃圾成場俾69屌打

goalll

狼隊正氣到

比勒goal

比垃圾炸乜呀

炸

撚有半格

比炸

炸你老母

諾域治降班把啦
踢咩英超

黃蜂比d力 知唔知自己護緊級

Same road 都係all in 注

屌你老母難得一球都要炸

19000吊你又撚

又買左幾多十萬

新c朗入未呀仆街

19000半場主啊!!

齊心聯發功

輸埋佢啦比垃圾

唔刷角點贏

一球大家開心啦 比勒

PSV燕豪芬
輸鳩埋

又柯煙咁快無晒？

曼球迷注可唔可以比我輸半

你睇下d 死曼狗埋門質素 己經嘔血啦 得閒仲要輸反擊 中柱係好彩昨 無運一早輸左粒啦 補定飛 認真 我自己都買左曼

維迪斯 goalllllllllll

我等緊曼聯果場0.5唔信冇入球

PSV燕豪芬
今年真係好撚廢

大家仲未吸取首循環， 曼魚大船浸船經驗.

半一上盤已死

半一上盤俾狗賭

D人賣下一個賣下又一個 點踼

一早見到曼都唔敢買

比勒大船

維迪斯快全大

皇者曼球球都飛機

維迪斯中埋！

唔賭都唔買獌

買諾域治是智障
隊波都等降班

死19000識入一球未？

狼3.5s

屈仔 平時反擊到最後都射門 今場次次送返波比人

Cash out左我唔係d貪心的賭仔賴死唔走

下場跟你算

比勒會絕殺

比勒沉船

點解曼狗會變到咁廢?

比勒費爾德
入一球啦

包比多幾角啦 點贏呀

米登

有球近柱都似樣

次次買親咩曼都無半主。。。

比勒玩撚完

比垃2粒ok？

包 9.5 快手啦

一球就好

畢爾包個仆街⋯⋯半場1:1撚我2.5b

屌你老母 球球飛機

諾域治廢到仆街

拎住個波淨係識回後

明明係省中ddg 冇角

首循環屈仔幫我贏錢.

今場再支持屈仔

德穴一哥？

似00 上兩場又係大炒完人又00收場 德乙俾狗屌

曼聯個james 廢撚到

狗隊唔敢買 早d訓算

基賊菲全晚中心

德乙下盤日。入都炸

比勒廢到

新傑斯喎

曼12M

比勒費爾德
無時間啦

德乙居然會有蛋蛋波

手足電話都幾多垃圾相
幾個月前都有keep

曼12 m

49000半主 要入啊

19000

12碼

曼Goal 1:0

好好笑

艾拉真係唔會落底

比勒1:0

般奴

21:00 82 比勒費爾德 1-0 漢諾威

又炸
我屌你全家

半主gogogo

場場都12碼VAR 點夠你打呀

比1:0

比垃！

比勒!!!

一哥！

比垃圾咪再炸

VAR CHECKING

比勒 嗨起來！

又VAR
上盤撚比人逼害

般奴GOALLLLLLLLL

包-1-C

中左聽朝十抽一 訓教

屌未撚炸

1-0

曼goal

19000 goal

bruno bb

有

射得咁撚chill

有咩好笑？

19000頂埋個上半場佢

我愛sob

比勒費爾德比勒費爾德比勒費爾德比勒費爾德比勒費爾德比勒費爾德比勒費爾德比勒費爾德比勒費爾德比勒費爾德比勒費爾德比勒費爾德比勒費爾德比勒費爾德比勒費爾德比勒費爾德比勒費爾德比勒費爾德比勒費爾德比勒費爾德

佐真奴咁樣

我終於知點解我賭波都有D唔開心..
屌你老母..半一盤入完波..都要等多2分鍾先知炸唔炸

西甲爆角

Ok

全部人屌曼垃圾 即刻12m

比垃圾你執

利華又00 係咪有個利字都係賤種

應該得佐真奴會咁射

連美斯仲見唔見到佢

屈福特唔撚岀跑狗Sarr 點追和

左真奴射法

又中

個波慢流入網

49000半主串狼隊盤

10角goal

好似唔錯

包角大搞掂

Psv 12m

唔係9？

艾拉絕殺未 嗨起來

邊個傻閪話我james廢 球直線靚到

阿仙奴近9場不敗..
我就唔敢買對家啦

跳脫式12m

1-9 la

包絕殺未

比垃圾頂撚住

曼半場2:0 派100

角球神又中

做咩姐你

比勒比多球啦
等緊比反摩抽

I

ok

比垃one more!!!

迪路菲奧依加唔搏角

PSV燕豪芬
12M MISS

我了

中左會推

唔撚想贏

艾拉 冇人支持？

10c

唔係入咩

慘燈

包包入一球 一生球迷

喂12m miss學咩人踢波啊執多幾年波先啦

燈燈佢丫嗎
咁佢真係MISS個陣都無咁SAD

49000淨係12m先識入波?

西假剩係買左6.5
1c 見到 即買，買完即刷兩c, 狗到

畢爾包黎多個角球

係咪Cash out 左4球

有無人敢買武球王..
今場正選

主隊主埸好撚惡

獌d 把握力廢到

比垃圾俾多球就買

上次射穿西維盤 勁到

金絲雀件波衫係咪中国隊黎

對曼城呀...車路士呀...熱狗呢D咪識嬴

49000 差d2:0

我熟悉嘅屈仔，下半場會輕鬆最和一比一

買佢對家就有

屌，樓主乜水，block鳩左

獌有角未

阿爾克馬爾 要搏幾多個12碼

包包1:1之後就冇

艾拉絕殺一世球迷

原來係咁 仲以為你笑我報假

發啦屌 派ok?

入到巴塞既男人

艾拉絕殺佢

包包絕殺

你老尾買左主盤真係蛹個和 唔係渣都無

準備第十口

2:0

契仔

屈仔cup唔到 好行唔送 !

維迪斯
頂唔住啦..
比人狂屌

艾！

艾拉絕殺

屌你臭包

包包輸埋

包

艾拉ng 收埋

契弟

艾拉維斯!!!!!!!!!!!!!!!!!

契仔呢？

買咗金絲，想驗腦

今日成日叫左唔好買包

艾拉2:1

VAR

嗨起來！

1-2了

咩話 艾拉絕殺 屌你老母契弟

psv cup

我艾 goal

Goooooalllll

艾拉好波

Dllm 燈死我包

唔洗睇 我獌係控角撚
追細啦

屌無老母閪包

艾拉維斯 2-1 畢爾包
VAR CHECK 佢老母啦

維迪斯半0全4快

但psv cup左

抵啦 平手盤 沖出黎gel

岩狗對家又中

屈仔根本就唔需要反cup，追和1粒就搞掂

真係輸撚埋

尋日執完今日又黎

煎！

輕鬆

所以咪補和囉 6.6倍

契弟 真係仆街黎

炸左 1:1

一世球迷了我拉

早知買晒2邊入波

因為契弟無gel但全黑gel左

艾拉腳震住收錢

早知買2:1波膽

垃圾包

第十口 法馬利卡奧 第一隊入球

VAR no goal

屌

型

盤都冇得走，輸到仆街

個契弟正能樣

我買左1:2

屌你..包包輸佐..,但同時...PSV 反CUP
你叫我咩心情

達斯串比勒收錢算
艾拉ng再收

無炸

德乙一哥

比勒好彩咁都有半格 唔撚再買德乙

有契仔冇窮人

真心屌

利華係度做乜鳩

荷甲殺半大

買49000盤果d慢慢叫全格

啱啱有10幾倍主勝唔買 買客盤嘅抵死

屌你老味早知契弟買 唔撚棄艾拉

咪撚再貼大大張圖呀屌！

紅色大字好撚型？

21:30 65 布魯日 1-0 查內爾
入完一球比人屌足全場

平手根本補左倒輸

可唔可以唔好咁易。。輸

岩啊

屌你老母契弟 係都要衝出黎柒

好似型啲咁 角唔角

屌你老母閪包 盤都冇得走

你有補都係輸少少 而家輸晒

個個星期六日都輸到pk

忍唔住事後 請原諒我
第十注終於中

利華goal

維迪斯 我屌你老母

佢話太易

你都知事後會比人屌
唔派po黎托咩

事後好過Gel

快買 今日旺過旺旺

奧格jump

職業病上哂身

開大未

幫手做風紀 ok?

逼害你

派埋

推推樂
1. 奧厄串韋恩角細❤️
2. 拿玻里盤串貝迪角細❤️
3. 多仔9.5b 8.5b😭
4. 獨立隊盤😭
5. A米10.5S❤️
6. 皇馬3.5S❤️
7. 利雲特盤❤️
8. 鹿角盤 水手盤😭
9. 拉素盤❤️
10. 拉素10.5S❤️
11. 比勒盤 ❤️
12. 曼聯盤
13. 曼聯9.5B
14. 狼隊10.5S
15. 利華9.5b
16. 比勒第一球❤️

派？

謝老4 goal

嬲撚死

今晚拖肥

死開啦

燕豪分gel得

u day day win

派1個100
10抽1
未見過唔派

拖肥和波格

好撚煩 無人想知啊 收皮啦

見過

蘇超荷甲2.5b 2x1 goalll

好撚煩呀佢

紐堡好撚野

2300西甲 華拉度列

鳩買左條4串1

想同咁多個比勒手足互擁了

流浪整多粒 3:1啦

2300西甲 繼續小注推半大 推到佢斷

有冇機

你不如出去出面開post啦 呢度無人想知你買咗乜啊

9成中長并

走啦你

有無人會block埋quote角神個d人？

買左咩

呢句真..
半格都驚到叫出黎

走啦屌你老母

都係block鳩佢算

Me

尾兩場輸

實有架 唔通未賭話你斷4關咩

你講完 想quote添

支持武球王

利華俾多粒

我dllm la
你呢兩個月中得仲多過我

華拉

過撚左嬲倫堡on99

唔入試下比人入 個半大咁低水都咁難叫

完全封鎖ed thx

上盤日？

食佐全餐

燕豪分搞撚掂
蠃硬

生命注過關
差d jump

愛滋fg

All in 咗奧格

施禾尼一場波輸鳩咗3球12m係咩事

波黎講 10場有8場都輸 點搞

咪gel

係咪想俾人讚好撚勁呀佢夠噏當秘笈，真係冇人想知

有無狼3.5S同路

荷華高斯

唔好再提隊垃圾，請個教到恩高落德丙既教

想唔想知我11點買咩

下盤抵輸啦

3球12M

On9 蠃撚7硬

唔中既野

過撚緊關 5000蚊仆街 無啦啦紅牌12碼 比人cup埋cls

輸左點都得

屌你老母閪包真係嬲 盤都走唔到 屌

個個睇好佢反而覺得會炒車

臭格唔好再廢D...

原來中左包包4倍幾半大

下盤日

買大細波算 今日啲盤炒晒 啲大細波過關就中

仲講大細波

一陣利華換番D主力入黎臭格多多都唔夠輸

想

角球呢

小注左 留錢晏少少allin我廠

獌有6.5

屌 曼7.5b jumped

比個心水你

諾域入一粒走盤得唔得

葡超兩場客fg 2x1

1.62

愛g fg

不了

又真係估唔到英超會少角到咁

唔玩了 買親都輸

屌 更加唔想買 垃圾廠

得

比s 我買
自己買b

賤種利華

上呀利華

六日賭到好無信心

21:30 79 聖莊士東 2-2 格拉斯哥流浪
23:00 5 些路迪 0-1 基馬諾克
集體打假

些對家goal

度下場啦 仲醜唔夠咩

下盤日...止路迪都要針

謝4 2:2

格同些一齊玩野

眼淚都流左幾滴

些on9?

係咪有人gel包gel到爆左

好彩無買，些路狗

維迪斯快手

些仔半大 -1

巴打留tg

華拉大

曼快入多球

#846邊個無左

狼30

狼隊狼隊狼隊狼隊狼隊狼隊狼隊狼隊狼隊狼隊狼隊狼隊狼隊狼隊狼隊狼隊

黑哨曼我屌你老母

正氣狼

我狼！

雷恩盤 愛斯盤

心水艾拉fg

狼角大定細好

1001

中廢馬

細啦

推

狼隊咁勁...

勁中呀

哈哈哈哈哈哈哈！！！

聖衣天 華拉

重心追數注 狼隊gellllllllllllllllllllllllllllll

恭喜

些一開始就12m

一線馬

屌你老母

屌你老母祖達著哂火

廢馬會員名單:

新力必
新力勁
大軍閥
藍海策略
信可成真
勝得威
忠心勇士
金鎗六十
烽煙四喜

英超上盤只服狼隊

成個2月中過1次咁大把

屌曼聯

新力寶呢

19000！

獌

屌你老母角球神 tg我做乜鳩

屌 曼廢到

19000真係撚狗

曼狗呢隊西波真係..
上盤就輸.
下盤就炒對家

死慢狗！

金絲勁到

獌好波！

49000半主好撚爽啊

利華1:0 HF

真係追和

屌你

No goal

1

條友真係弱智唔係扮

VAR WIN

格力多信handball在先 炸

西甲平手盤好似連續幾場都正係開主 下次識買了

嘩,執到..................

嚇死

荷甲係咪gel硬 彥好分

炸！

想溝你

49000同佢班球迷真係唔死都冇撚用
我上盤當做帛金俾佢地同埋佢地全家

守好啲 曼

死慢狗一隻角都冇都有得贏

4444 -33333

又得益 VAR +4球

依下好勉強

鍾意廢馬 角球神

等你改名

進攻中手就係 無得講

未試過var係幫到自己贏
今次有機了

想改 安采

補和啦你班撚樣 好彩炸昨 和左渣都無 咪話唔提你

點樣var no goal變c

無1001就退

快啲連多幾嘢曼

曼入多球得唔得

利華bb 入啦

道歉

等我幫你

利華